18區街坊開始人多

東區，北角水靜河飛。
岩岩以為cwb 會走過黎，點知冇人